大是大非咪撚抽利記水，thx

在心中爽便可

拉

推

牙路呢排開咁多認真post

保持不敗

上面全部廢清 即刻留言

CLS

又燈

Ok

屌你利狗我唔抽水你過我一棟？

燈撚到

樓主燈到

死利狗真係反少一日就絕殺

係

OK

岩

勿推

實至名歸，神秘力量

yes

樓主可唔可以講句中國加油

岩 咪推

屌你老母臭系神燈 GEL你老母臭系

中共71歲生日快樂

留意到之前樓改名做皇馬球迷
皇馬起勢咁跌

天琦

我支持中國

佢玩能完架啦

樓主可唔可以改一改個琦字
好驚天琦喺入面會出事事

改名啦humgachan

樓主又出ON9 POST燈
屌你老母啦

利迷

又唔見牙古路斷腳

上訴失敗瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

依條撚樣6年判得少
害到班細蚊仔冇晒前途

....🤟🏻

全

神秘力量

羅哥

羅你mon住我㗎？

thx

對唔住 玩膠過咗火 唔好推